[軒隊] 利物浦 對 拖連奴3

AB1

標失波

癈龍今場之後好行唔送

so boring 2nd half

買左-2

大家都知道正選唔係MODEL,
好放心咁拍掌比佢

拍手比AB喳

依場唔出
之後都冇架啦

古積變中堅 其實佢踢得幾好 做後備一流一啲都唔失禮
同基尼依家廢咗好多。。。以前同文尼一齊屈曬成條右邊 見到佢渣咗好唔開心

大清今日冇運

睇Jones踢波覺得好舒服
啲動作用Smooth好柔

Model個樣好似創傷後遺症咁

英撚不嬲虚偽

咁貪心丫啦

我都係

等睇2:2

出恩格斯就知收得皮

Niang

做正選就話俾你地屌姐
後備都屌

應該黎緊英超會入到後備名單

Ings啲走位都唔得
大清擺明傳中
佢自己又舉哂手要波
但係自己係尾柱又唔走返入中間
明明中間就空哂

班青訓 係得活賓個感覺比較弱 其他都拍得住一隊
希望高普比多啲機會佢地

告別戰

最後幾日清埋d淤血啦

s15 真係走吧啦

Ings

20m真係抵賣 出親佢都唔會預有波入 變左進攻黑洞 拎幾十m買個後備奇兵仲好

Agger

想清大師兄定ings定蘇難基 講呀

史獨真係高薪養老 換個新兵仲好 如果成隊清一清 至少五六千萬收入

大清入未

Ings origi

史獨 點都留埋今季

可唔可以捉曬所有st加操射門訓練

s29仲後生
另外兩個

買隻屎獨lv 啲前鋒1定過30m

佳屁傳中真係世界級

毒梟傳波係咪當人地係死,成日面對面傳比人

正選 前面3個都可以既

史獨沙短

4:1 快快

4:1快快

大師兄都仲有突破力
其他真係黑洞

終於入

沙短咁乖巧既

大清

沙基利下下俾前面都好有諗法

88先出甘馬曹

比得靚到

軒式派牌

沙狗勁到

沙狗+大清 破大巴

大清好fit

本身眼訓到仆街 而家即刻醒哂

發覺沙短同屎獨有chemistry

佢係輸比自己 玻璃腳 冇以前咁爆得 一陣傷一傷又變左養老

沙狗

仲有冇人反沙狗

場場有貨交

首席射手(熱身賽)

軒式長傳

入了

史獨識走位 好多人都同佢夾到

Xs插花比波樣樣有

又斬俾人
派多啲膠

印大清是否不智

Karius

廢龍真係

好老實 torino 算唔錯 壓逼同大巴都佈防好好 下半場冇左主力情況下真係練到野

真係屌卡

沙短1擺側個身就好屈機

係

明明可以係後面交多幾下 又自己出波

KARIUS 打空

廢龍唔會彈番起啦

咁都出到醜

好老實中場出軒隊先有定ge感覺 binho暫時不了

準備開季

依下唔怪佢啦
後備龍唔好咁高期望啦

柒到彈起就可以

基達 軒 老母
依3個比到人最大信心

佳尼包越位
K1出唔切好正常
咁都入k1數

好想印佢
但又預左佢比人投閑置散
下年又應該走人

基達 文尼既chemistry幾高
完場都仲要揾高普請教

寧願出米佬 心理好過佢 派膠還派膠 整體穩陣過卡膠 頭先個下出波比返個控球人地差d又輸球

vvd成個大佬咁

alisson好似無fd子咁

佢傳個下已經估到實比人截

訓左無睇
邊爐係咪持續水貨

耐無出就勁咩 米夠成日空氣拳
同埋米人工高好多 fsg1定賣佢
佢又想打正選

水貨真係好撚好人

講實力overall點都係米囝>屌卡
米囝係兩邊應付高波柒
但救波手法叫比屌卡正宗 反應癲起上黎又勁 下下搏盡黎飛 有時仲靠佢救全家
屌卡條撚樣成日縮手 又冇救過全家

即係頭先寧願比米佬上下場都好過睇卡膠

埋巴西幫就大把啦

明明可以係交後場再猜下波 佢d判斷好q差

岩岩黎姐

太型棍 其他隊友都係行搞笑路線 唔係太夾

綿龍呢

佢係覺得救唔到就縮手睇波入 好憎佢呢樣心態

要印 應該早兩年印
而家印晒左
不過巴打鐘意就去馬
我早兩季都印左件lalala

佢就永遠唔會埋到英撚堆架啦
黑鬼堆又埋唔到
國際堆(沙拿 老虎果班)又格格不入咁
分分鐘用流利英文溝通都有啲辛苦

點會冇,係我叫佢黎,仲有水貨都係佢fd子黎

神救就係要伸盡 博一博
龍門既心態就應該係要咁樣

14主場印左大清 而家做保存得好靚
15年主場印撚左Glen Johnson

屌卡心態係有啲問題
米勞列係柒 但真係唔會柒到縮手由個波入網

作為利迷一件利波衫都冇

由科拿 麥馬拿文鍾意利到而家

果陣話咗要等聯賽冠軍就買波衫慶祝

我算唔算假利

上季有一兩下係個波咁岩中楣 條撚樣好似度哂手位好有信心會高出縮哂手

到時個孫買比你做八十大壽禮物就差唔多

快咖啦快咖啦

咁樂觀

唔想同條女結婚
之後就同條女講利拎聯賽冠軍先結婚有咩分別

曼城果年已經諗住印謝隊

唔係要等到曾孫燒比自己下話

如果今年拎到英超 印屌摩好冇先

果陣我冇諗過要咁耐
今年其實都諗住破戒拎歐聯都買 model出手阻止我

買兩件
一件冇字 一件再諗名

Alberto.M

96 25週年個件?
幾唔好波衫都好,都好難忍手唔買

屌 真係贏當魔咒找數

今年主場唔太靚 但真係點都要買

點解史杜 叫 大清
求解

史杜歷治=大師兄
師兄=Ching=清

ching會唔會太大想頭

假利

你地
我果然做唔到真利
年年開季我都諗住有機
今年又諗有機歐聯

Daniel Sturridge = 大清史杜歷治

謝謝

頂，Kovacic肯去車

Kepa一去車仔，就會放古圖奧斯比賤種

買艾利臣個龍門紀錄咁快比車仔破左

Kepa咩料？

好似西班牙只係3號龍？

破咪由佢破
斷估kepa唔會勁過卡吐掛

西班牙d龍真係有d難講

半個月前仲話kante hazard 比人拆埋

而家兩個都留隊

利迷都咁講

而家買龍個市價都去到60m以上

唔敢想像再下個轉會 會點

驚高華錫多過個新龍

睇左7場格仔，唔覺高華錫真係咁勁wor

屌卡唔止一次係咁啦，成日都縮手

拍埋Jorginho kante 專心進攻
應該會打到有keita水平

Kante好似話岩岩新約加到去290k
除非佢本人好想短期內拎埋歐聯唔係應該都幾難走，佢又唔係麻煩友

無買斷條款勁都係驚佢一季啫

好事⋯唔使背住世界最貴龍門個名，壓力細左

老母大爆發

係
踢多兩場就會收league

大師兄個態好好
唔洗賣佢鳥

都係fsg有先見之明 唔係就到我地天價買Kepa

Agger, 頭先場波 一路聽球彩台兩個屌鳩佢
真係駁唔到 不過係有情意結既

La借走 搶高華錫

TAA尋晚都好撚勁

對面踼得咁禮讓，不能作準

轟條中場...Kovacic Kante Jorginho

比moreno做隊長簡直係恥辱

車d轉會好勁

史獨熱身賽打得幾好 希望真係回勇

下 尋晚比佢做？？

都唔係第一次啦 跟年資既

原來車借走左bakayoko去ac
Kovacic係蝗狗借一年比佢 無買斷

車狗重奪冠軍都得啦

冇買斷

official左?

Expected goals conceded vs goals conceded:

Arrizabalaga - 50.71//49
Alisson - 38.46//28
De Gea - 43.54//28

等消息 老虎無幫口咩 水國家隊隊友黎

邊奴已經利化

法甲差左遠

軒仔勁撚到

級數呢d真係無得傾

太

仲話99%命中
一黎就射失12m

Fekir 可能都係廢既
Depay 過到法甲都變球皇

都話買佐真奴
不過佢一定揀跟恩師

爭官宣 借一年 冇buy out clause
轟買埋跛腳仔既話就不得了

開季出軒基老定軒基沙

假利求精

轟又強大番

法賓奴開局不順

對面都係意假姐

我覺得佢呢兩場打得幾好
信心有明顯提升

有預感跛腳仔會投靠我利

但都係垃圾

法邊爐 黎左利就miss 12 碼

利化了

三段片都係講fans歡迎karius
A Becker都好尊重K1

轟對住新領隊
第一年都對佢地好好

衰撚到唔中龍

法邊爐咁樣唔得架喎
快啲證明自己啦
唔係就變bakayoko 咁架啦

之前吹奏緊佢12 碼 入9 成

過埋呢場冇乜機會㗎喇

車仔金錢足球回歸了

初步睇，我覺得
Jorginho 同 Kante 同時在陣
係幾有問題
Jorginho 喺後面唔穩
佢係幾自由奔放咁用十號位嘅打法打六號位
Kante 被廢最少兩成武功

phillips 踢成點

都有兩個盃仔既

快d 躝啦

Btw龍門13號都幾型

我猁應該唔會再出手

唔再對fekir出手
唔再出手

球失波輸phillips and moreno

史獨幾fit

第一場踢8點半 都算唔錯

沙短做到何wayne講個D野

上季主場印左老母
今季應該夠膽著出街啦

星期日20:30夫復何求

記得大戰先著 作客唔好著

何wayne 已經有片j沙短j到出哂血啦

唔知打西火腿會點
最好全取3分 靚開頭

要係睇定d

咁癲印老母

收到風 打和
Super

Source tells me @realmadrid offer to loan midfielder Mateo Kovacic to @ChelseaFC to persuade them to sell Thibaut Courtois.

我件啦子 放左兩季都未著
今季著下先

An13派膠
公海笑足三個月

好想睇佢再跳隻八爪魚舞

靚卡真係好靚仔

著其他隊果陣 要杯賽先有機出場
換佢入黎博 好難搞

以佢入球能力，一定有機

個感覺係佢未有信心
仲未反晒黎
但S23應該幫到佢

ings唔好走

馬屎坑=港鐵Karius

大清跳舞 交屁沖去又跳
諗起都搞笑

卡靚仔好多

好差D走位

後備前鋒感覺得佢入來係會入波，其他入才來只係為磨時間

正苦留佢

下場出新仔中堅

感動既係，屌摩防守距離依然錯判

佢係好想入波
9 10 11 唔傷又真係好難搶到個正選既

好喜歡明奴

屌摩：叉 叉 叉 叉死你

睇完精 勁𨶙到

石內卜玩具=古蹟
廢中玩具=沙短

廢摩幾時躝

賣極都賣唔走

沙狗會否有正選？

改造佢打翼，做交屁，沙拿後備，垃圾時間出黎搞下笑，最多未無波入，起碼唔洗失

唔知點解 沙短個表情 好好笑

照叉人地後衛

出佢同基達

防中壓力可能好大

第一場唔好住啦 出老母基達同米拿 打住先

終於開得返個ac
古狗走左點改名好

非賣品黎

又要出片吹奏沙短同高普

“Joe I think is okay for the weekend,” he said. “It was nothing serious, but tonight it was not possible (for him to play). He played on Saturday and now it's Tuesday. It's pretty tight.

沙短真心勁 有技術有視野 有潛質做進攻中場

通常D球員做得隊長
一係想留佢 一係臨走之前俾佢過下癮

今季正選
交屁 綿龍 水貨
老母
基達 神軒
Jelly vvd 老虎撚 阿諾
AB13

估唔到今時今日仲有人咁不智反摩

琴晚上半場全正選，中堅傷哂冇得講，但摩點解會正選，唔通高普開季又比佢踢正選
發覺摩每季頭幾場都正選，之後廢到忍唔住就雪到完季，但下一季又正

原來基達咁細粒 以為係D大隻黑鬼

上季因為佢傷左陣 啫喱先有機會踢下 點知勁過屌摩好多

我利bale

有神軒怕咩

沙短真係踢得幾好 場場出黎都有貨交

其實點解搵d廢又踢得少既人做隊長
又冇隊長格

前季就比米拿搶正選，上季jelly，但每次下一季都會比返摩

頭幾場都勁過屌摩啦
係死廢中又出番屌摩on99

一定同死廢中互含過

計年資好on9

最緊要唔獨食 講技術 踢法真係岩哂高普用

點解k1後備入替班人可以為佢拍手掌
我就真係做唔到
Btw賣未呀屌 又話德甲果邊有球隊要佢

keep住聯賽唔利化既話真係正 有個okay既後備翼

係史城個陣冇咁勁

比掌聲艾利神咋

比掌聲自己咋

大清+沙短
降班chemistry

我想睇出佢先 但老母以2場表現又值得正選

豬隊友

咁我ig睇左d咩

W5 狂插前 唔要波 純走位 勁左

有當爺

沙短應該同jelly 一樣
平到仆街但好洗好用 我覺得佢直頭係正選料

有無人FF過 屌摩會轉打中堅 變到艾斯派古達咁穩咁勁 有速度基本上 一打一 一定死纏到
如果落鏟有腦 就正

利申 唔係痴線

應該冇

係痴撚線

大佬呀, 係痴線要認丫

呢個諗法仲癲過摩翼

咩腦先諗到呢樣

屌摩本人

西班牙閘 重申多次唔係痴線

我打到佢由輕度弱智變中度弱智就有份

星期三之好喜歡她

有速度就得，咁馬高域斬打到中堅啦

大家忍住唔好丁住

打翼算啦廢摩

埃及文明 後備：sas

人地車一字排開咁J

老母進攻之大爆發

Ff fabino 打 cb 就有

有冇個人Highlight 睇下?

vvd 老虎

後備 老幼病

精壇過來？

唔係

睇番全場重播

This year is lomo year

Liverpool !!! Liverpool!!!

踢到組織核心咁都係ok後備翼

厲害了我的利

#LK1
面皮厚到

個心態點都要威

有冇LINK?

得全精

比清咁早就上水9up

佢全職9upper

你全職on9er

我迷沙基利既，世杯已話佢勁掂

琴日場波 感覺老母d後上插入返左黎

邊爐打唔起既 今季都係咁先

大家都是廢青不要分得那麼細

迷老母黨

88

lomo

重有lomo

屌你真係個個COMMENT都回下

你生命有幾廢?

On9子都屌

我係大家既心靈導師

想幫助大家

綿龍真係好正 一時正前 一時豆快分 ，搶波又多

巴西

女老師先幫到利子

如果利記夠果斷，襯轉會關前賣走邊爐，入個勁既防中

不過都冇可能啦，最少硬食半季邊爐

究竟廢機黎唔黎到利 睇住棄簽到就去車好撚心痛

比多少少時間啦

踢幾場friendly就賣

Remy 2.0

笑4me

屌你咪咁on9啦 頂唔順

沙短13m真係超值

同大清幾夾

下季31m賣去疤

有冇bin c睇
買之前比人屌到仆街

大家比多小小時間邊爐啦
其實佢既主要工作都係dirty work
進攻方面唔洗有大期望
做好佢防中既主要工作
都已經夠做
等基達/老母什至米拿佢地同場既時候
可以放心上去做波

係咪得我一個覺得邊爐呢兩場都打得唔差

只係無其他新兵咁搶眼，正常黎講新加盟都要適應，係唔知點解高普買既人，個個都咁快適應

因為唔係鳩買 岩踢法先買

尋晚同第一場比已經好好多
只可以話呢個位邊個踢都一樣，花巧嘢唔多，實淨唔出錯最重要

費奴真係天生踢利記波

跟番隊幾課training都冇

半場一入波一助攻輕鬆

沙拿交屁都keep住有

好多清話沙拿未fit 但係頹極呢場都帶動進攻 一球比交屁搏到12碼 老母個球又係佢 成場波冇入波都好 都好有用

格格不入同利記

佢咁"脂油'淡定，好惡頂

前面三角好正

明仔先係終極既體系球員
除左高普都應該無人會搵佢打前鋒

可能利子見佢身型有d似取取 當佢一加盟又有防又有坦克車進攻

邊爐其實重點係轉守為攻個下做得順 加上有時有遠射睇下 防守幫到中堅協防 講真已經失小好多波

廢中獨家明仔說明書

廢中都話佢要時間tune啦
利個逼搶系統要時間熟架

講埋呢d 野係咪痴線 踢果幾場熱身就彈鐘

mane係咪仲未續約

成日屌無防中
依家真係買左個防中又屌佢唔逼唔搶

時間問題啦 number都轉埋喎

遲下會屌埋佢入球少

有隊長陪佢

未tune好姐
份人淡定姐

屌你又反

係呀 留意到邊爐好鐘意一腳將後防比佢既波彈向兩邊 雖然咁係有風險 但做得好既話轉守為攻會快好多

咁有魔性咪學人伏魔啦垃圾

你識閪睇波咩

笑4

對比之下on9子都變左高質會員

水貨

我迷軒
防中入波少是常識吧

屌摩任條友出

難聽過粗口

呢球係邊個Mark漏?

軒第一季直頭全季垃圾
高普未黎之前明奴比人話水貨
ox都用左幾個月先知道中場中係最適合佢
打得幾場熱身賽就叫人走 咪on9啦

Philip?

Model黎架喎

巴西呢

條友係咪假膠黎
睇幾場就話賣, 痴撚線

咁多隊唔捧捧利都係中意個文化

咁都講得出不如捧過第二隊

Philip自己都知衰
但屌魔真係

條友係假利定真心
踢幾場熱身賽就話要賣
係咪見今季用咗咁多錢 仲會有大把錢用
對比之下on9子高汁

第一戰犯一定係屌摩啦
咁撚樣任人出喎

留意左嗰位ching好耐 平時佢講野都好on9下

人地用耶穌仔打正前

你都幾得閒下

扮工成日係利po流連

都唔算mark漏啦
屌摩條撚屌咁樣放人出個靚波, 對面又頂得靚, 冇得mark

其實上場佢入替老母都幾明顯
老母打防中成日中間無左個人
napoli都幾多係中間起到腳

邊爐入替就有人旁住中堅 有人係中後位分波
話佢欠缺活力係咪因爲佢成日傳地波 傳後

On9子夠唔夠佢黎

責任一定係屌摩到

入得利post都得閒架喇

真正防中得邊爐一個
仲話賣走佢

法國大清單拖唔得 佢一定要有個partner仲有s字頭既

仲有你

橙

On9 子都有對手

咪係 利依家唔係話想買就買到個隻黎 岩岩有件第個聯賽踢得okay既真防中肯黎 踢幾場無超班表現就清 痴左線

張伯倫都要適應幾個月先打到正選
我覺得可以俾d時間邊爐

懷疑條友根本唔係利迷 講d 野咁有魔性

一定要啦

屌摩你地都忍左幾季

米仔都忍左咁多季

咁唔通大J特J話佢同沙拿有得比 應該踢正選10號咁咩 一陣J出事即刻利化係咪師兄你負責

xs

出丁圖未

等沙狗踢英超打攻中強姦人地

我會正式宣布話沙狗踢唔到攻中d人係唔sick波

今年啲球員好似已經上曬力咁，特別是前線幾個，如果keep到穩定性，今年都真係幾值得期待

再諗起13.5m
就黎J到虛脫

Fekir呢？

唔撚係真係去車下嘛DLLMFSG

古仔d直線都有

世界杯年之後
都係睇後備夠唔夠級數

60m用黎hijack車都抵啦

大清呢幾場好似場場入一球

好想要fekir 簽埋呢個轉會真係完美

其實點解個個都話想要費基亞
法甲水貨不了
一陣又話要適應

想簽中堅

利果幾件後備真係唔惦

上半場如果啫喱守
條友未必會出得咁輕鬆

我覺得最唔撚應該係借左wilson
中堅 我諗馬Tip會復出到....掛？

Wilson真係唔覺有呢到吹到咁勁 同其他前列既青訓一比真係有分野

中堅真心急過Fekir

膽拖vvd
老虎有時又派下膠
matip就係陰啲陰啲犯錯 仲要玻璃人
糟糕美斯就唔好提
卡叔又慢 都係俾唔到信心人

就算我當老虎唔派膠, 都需要輪換,萬一正選2件傷左就食得屎

來來回回又唔見咁幾分

市面上仲有邊個VVD型既中堅
高大有型有技術穩陣
好期待老虎剪完頭髮後霸氣出場

有冇機會打起糟糕
想有利記青訓抬頭

咁都唔算mark漏 如果調返轉， philip mark邊線 moreno mark中間 咁你會怪邊個

你班兒登仆街仔

koulibaly welcome to liverpool

呢個真 睇下lalala歐冠決賽既表現就知

平平地買老虎世界杯 拍擋 vida

實而不華

睇佢地未買時點屌沙基利就知佢地對人唔歡事

其實kovacic咪又係咁
有睇佢打波就知冇想像中咁勁
至少未有一線
fekir起碼數據靚

文尼又唔爭氣
冇得用明仔同鄉攻擊

講真屌摩跟本就係刪唔到 任人出都形容得唔夠衰

傷左成季冇計

大愛

你真係秒人 成班對人唔對事

叫班能樣 唔好屌學神
唔好清馬高域

有冇師兄想撚狗

拿玻里唔係獅子開大口咩 話佢價值100m

大部分利迷都開始心紅
係時候比你地睇下咩叫利式崩盤

買左ab啦 仲屌佢做乜

利 0：3 西含

🗞 Paul Pogba has reportedly told his Manchester United team-mates he wants to leave Old Trafford and join Barcelona.

👉 bbc.in/2M53LV7

反啦反啦

講中重點 都唔洗見到佢仲屌嘜鬼

高華錫根本未有領隊發揮到最勁

你睇下就算球王片

高華錫推波進攻個流暢度 平衡 護球呢d基本勁起馬勁fekir1-2班

費基亞入d波唔係12碼就係tap in
好多都-6入.

重點係 費基亞點睇都唔係個靈活度高ge球員
利記係需要多d基達咁ge好敢帶波一個扭幾個再分靚波比隊友ge中場

高華錫就係呢類

又兵變又摩3季厄解約金

魔性澎湃爽呀

上至管理層領隊 同球員都係鳩鳩地

有條友reply 話係送別嘅掌聲

又維度爾又普巴 點排

古狗有冇位踢
可以返黎著19號

利已經有個基達可以做到啦
係差個攻中做以古要做既野

fekir無論入波定入波前個兩腳既能力都屌打kovacic

25號啦
留比佢

做乜又討論精壇

原來bino可以解放老母

一番到聯賽咪又輕機

好似v92果年咁，熱身賽踢到成隊巴賽咁贏灑，之後開季就易食指數

中場兩個一齊輕

轉出仲有成個月 有排玩啦

點會無位
文尼，沙拿，費奴走哂

新三箭

ojo，史獨，沙雞

要有人打10號

到時就有班勝利球迷離開狗竇

尋晚睇精華好撚勁

本身已經預左第一場豬少當贏

調番轉咪怪個新仔
人地衝頂mark撚咩

我不嬲支持買沙基利
唔好將所有人撈埋一齊

補充埋, 即係新仔係遲咗一步回後
但係佢早番一步人地都一樣會頂入, 所以責任好明顯喺隔幾個身位mark人嘅屌摩身上

如果果個中堅係高美斯已經比人屌左十世

排骨水貨

我對佢冇期望 可能由佢係紐卡素個陣都睇得多既關係 你隊波要行得好順佢先會一齊順

呢球好詭異
明明佢出名射pen穩陣

YouTube d片假架 Charlie adam夠射pen穩

因為可能會有熱帶氣旋接近本港和帶來壞天氣。建議大家重新計劃週末的活動，盡量避免室外活動。最好留在家中欣賞利物浦首場聯賽

會掛8號

點解利迷特別鍾意搵戰犯？

會唔會deadline簽人 比個surprise我地

爛牙就企開先
邊爐fifa pen 91架

射12ma都有得假
法國利不嬲多射12ma勁
G8>Xabi>Balo>Milner>Bino

主場都射失 水貨到痴線

高過米拿

班傻鳩仲係度屌高普話買沙基利不如用Wilson, 依家潛哂水

熱帶氣旋現在尚未形成，其強度和路徑變化仍大。
好似有機

加油

幾場熱身賽，唔駛太過份緊張啦，bino打防中唔通踢到插哂花你會讚佢好咩，好多世界級防中都好淡定咁踢，如果佢融入到，呢個會係佢本錢嚟

另外沙短真係融入得快，同大清特別夾，啲比波視野值得一讚

兩個好獨變好夾

呢個真，其實我地plan B 可以梓亮打左邊，沙短右，中間大清破大巴

識波
而家防中比人定型咗做Kante瘋狂跑同intercept
咁布斯基斯同馬迪係咪垃圾？
而家bino負責嘅唔係做波, 逼搶有其他例如keita都做到
Bino係要保護中堅同補位

SAS復活

影帝的確係垃圾

唔係搵戰犯
戰犯早已決定
卡同摩
班戇鳩只係等戰犯出錯
有時未開波就屌定先
痾屎唔出都關摩同卡事
呢d戇鳩真係唔好叫自己利迷
自己球員都唔支持
當正卡同摩殺父仇人
外國利迷都冇佢地反摩同卡咁落力

利申 非迷摩迷卡

Bino視野其實好好，不過未到必要都唔洗佢造波

Shaqiri 100分 Sturridge

梓亮同大清好似都好夾

Who is 梓亮

1野俾人過 又追唔返點保護

所以我先用影帝做例子
其實以家利個陣同以前疤好似 除咗Xavi個位

其實睇433係想單防中定雙防中

咪就係 話過就過 一腳短傳成日交失

費基亞會唔會同當年雷米一撚樣 體測肥佬之後去車仔

高普plan b：史獨加沙狗

冇錢啦 計埋kepa都12Xm 又要起球場

咩叫 梓亮

仆

傻鳩先會咁講 又話想爭冠 後備翼係青年軍 咁都爭到真係奇跡
重點係沙短咁平

扑左, 太柒

屌你依家d花名已經亂撚咁黎

新SAS稱霸聯賽....盃

Cls 蛆洗多其他隊億幾
第二已經數到疤126m

有冇表同link

喺433ig story睇

又幾似

唔係唔起啦

幾個post前已經有人post過一次話佢似TL

泡狗死全家啦
基達笑得好睇好多
泡狗成個柒字刻係額頭

唔比入UK先唔起
咁如果唔比入就連人都唔買放盤算啦

單 另一個BOX TO BOX 另一個後插

邊個係梓亮？

大佬，你google下韓梓亮先

改完個花名冇人明

柒左唔好推

呢3場波，沙短可能好少時間同前面幾個夾，所以基本上佢係一拎波就只望史獨

Party with Keita

冇柒，香港人又點
佢成個 style 都係泡菜咁

影衰軒隊

俾大家恥笑下有乜所謂 ，又唔會俾梓亮勒索

香港時間幾多點 close transfer Window？

皇用35m買一線龍
車利用成60~70m買二線頭龍
公平咩

八月十日0600？

TL不嬲都係波台玩具啦
都係笑佢姐

早排成個波台都係post笑鳩佢同貼佢啲gif

有個kovavic附送既

cos狗又話live

好似冇but out option

拜下神留係里昂都唔係去軌

新沙拿 輾轉間會返黎我利依個大家庭架啦

車有kovavic fekir去車冇正選

包皮BABY係唔係利迷?

打假9

呢舖軌就做硬水魚㗎啦
後生龍唔只Kepa一個選擇,仲要冇咁貴
呢個價我不如100m買Oblak,仲要一線頭
（如果oblak肯打r霸）

血小板迷

早幾嗰post其實都講緊佢
反而有啲驚訝咁多人get唔到

利申cd rom

車有神峰 不了

係出面見到佢好撚煩

Gchi 廢基亞去車射死 死利狗
等fsg 比人屌

Fekir 屌撚死FSG

join

下場是咪18/8

摩隊

賣隊長ok?
唔好阻人奪冠

紀念賽嚟

痴線... 開季就要捱夜睇.... 辛苦

三隊主力都係翼
Felipe Anderson
Zaha
Jahanbakhsh

出摩正選比人爆？

三隻都係右翼

可能大家習慣咗以前馬仔果隻瘋狂跑動，同而家kante果種超大覆蓋面

信高普用人，有個高大防中既都唔會想以前lalala同Joe Allen 單挑普巴同耶耶既畫面再出現啦

第1場就咁夜

Joe Allen 係咪降班?

8:30 PM ?

點解今場波冇出Robertson？
廢中又死攬自己人？

手足 平時9點訓？

下半場有出wo
牙正睇av睇到眼蒙？

屌摩告別賽

yes la…哂咗

牙正係老花啫唔好屈

歡迎英撚以外球隊喺英超轉會窗完之後窺探屌摩
增強隊中和諧

竟然無升班馬執黎用

其實可以早啲掛靴考教練
帶隊氣氛一定好好

掛靴去兒童中心做中心會長比較適合屌摩

手足平時睇嘢睇遠一場？

回家吧

屌摩躝

啱啦我地有黑小白同黑影帝,差隻威爾斯沙維

Tottenham finally make bid for Aston Villa's Jack Grealish worth up to £25m @SamWallaceTel
呢個勁唔勁？

熱刺式moneyball

靚仔,但廢= 卡

熱個lucas可能今季爆發

厲害了，我的摩隊

不了 唔明點解一定要買local翼, 熱又唔係唔夠home grown

養多啲英人，足總關照多啲

鳩拍豪黎既

佢又真係唔怕傷

點解皇馬一定要追古圖斯
明明手上拿華斯又唔係差
自己踢得唔錯 又係咁傳球會買人取代自己
真係唔知咩感想

反而想知點解軌一定要買Kepa

原來8半

呢個價追到古圖斯咁抵玩點都一定追
後生又勁啲

拿華c樣衰

Navas由擔正個日開始 佩雷斯已經想買走佢

卡吐毒撚樣好靚仔咩

Model世一

沙sir話要啩 西女人又鍾意後生

靚仔過佢

叫好過拿華c

地盤工樣

夠做啦 比到帽人帶
你夠唔夠佢咁勁先

要靚仔既
不如卡膠換neves
要黎替換下都好

車係度個龍七年約 我利三年約

車係度J個龍七年約71m 我利個龍三年約58m

無野好j到連合約長度都要j
踢得差 懶死唔走
呢七年分分鐘變折磨

笑撚左

屌你 講到好似買餸咁 5蚊斤 今日啲約點賣幾錢一年

點解alisson 得3年？

keeps 23歲 佢25歲

25歲簽4-5年都得啦

車狗繼獌後最多勝利球迷，唔好expect佢地有邏輯啦

車迷真係好難溝通
理性討論好似殺撚咗全家咁

Now e 英超、西甲 pass
一年$1280

狗唔狗沖好

世盃係咁壞

英超夠啦，西甲啲閪時間

Attention whore

留番D錢食女好過啦

又借啲意反摩

$1280
上年好似都係$980 咋喎

無星味

龍唔可以太矮，一矮就俾人感覺唔穩陣

呢度軒都反喇
反摩有咩出奇

唔反軒反邊個?

上年都無限橫傳又當冇事?

世一左閘，有技術，有速度，個樣又Q，點反得落？

大波妹

已經决定今季件波衫印摩

班轟意思包包同個龍有7年約俾71M羅馬同艾得3年約就要俾57M. 佢地抵d

老母咪仲衰 但反軒肯定多過反老母

沙短要佔中，我利可唔可以買或借隻後備翼用下

呢個位應該係右閘跟定中堅跟

反乜撚摩 比洛堤太勁姐

總之唔關世一事

On9

On9 71m留到7年先算啦

話軒無限橫傳嘅
想睇下數據

就算唔講數據 有睇波都知啦

遠既唔講
尋晚第3球 就係軒後場長傳比Shaqiri然後再出比Sturridge

反夠軒味 冇軒我利什麼都不是

Now e 終極垃圾 咪搞
又低清 又delay
用完比人笑一世

上季用iPad iPhone 睇都ok
但唔知呢個now e同上季果個差幾遠

佢話上年，唔係上場

鳩屎利撚

你最近無事嗎?

佢最近扑野又俾老母叫收聲

個個比阿正搞到視障

起新屋

有意wo, 但我無now e果舊野

里昂主帥真尼斯奧：「老實說，費基亞早於上季季末，向我們遞交了轉會申請，但我們都沒有預知未來的能力，也許他會於不日內完成轉會，亦有機會繼續扮演里昂的隊長。」

車路士80m買個google龍

轉左行做地盤?

只係想講佢唔係淨係得橫傳

alisson個最貴龍門未開季就比轟破左
不過都好 壓力細好多

尋晚完場之後氣氛好似好正
好似季尾最後一場謝幕咁 不過就調返轉係球隊同球迷一齊迎接新球季
高普真係好撚識搞氣氛

Jerome Boateng’s decision not to join United was because he doesn’t believe they can win the Champions League this season. #mufc [Sky]

其實幾出名 皇都想買衰極有限

有時覺得無冠軍都無所謂 有高普就夠了

fm其中一個潛力最勁嘅龍

我地唔j冠軍
j開人情味同高普激情

因為冇冠軍J

Divock Origi, Pedro Chirivella, Lazar Markovic and Simon Mignolet are all also available for transfer, but with moves to European clubs more likely, they have until August 31 to seal their departures. (Standard)

半個月之前覺得62.5m買個巴西正選+踢左兩季好波都仲係好誇張
而家覺得正常好多
艾利臣自己壓力應該都細左

Danny Ings remains set to leave Liverpool before Thursday's transfer deadline for English clubs, with the Reds confident they can secure their £20m asking price, writes @LynchStandard

Crystal Palace and Southampton currently lead the chase for the popular striker, who will be allowed to depart Anfield this summer in search of regular first-team football. (Standard)

Liverpool expect the Englishman to secure a move prior to Thursday's 5pm cut-off, with a number of other fringe players in line to follow him before the end of the month. (Standard)

電腦再hdmi 出電視

NGS SLK 屌魔 屌米卡狗快D走啦
0
0

快手買多個收工啦

上年now個app唔支援apple機駁落電視

可以抽車金錢足球了

焦點即刻轉移哂

飛機亞

?

飛機亞fail多次體測未

confirmed

沙短真係好岩用

今年算好啦，去到六月先夢碎

少少錢就話金錢足球，成班都未見過大蛇屙尿

上左車未？

尾班車..

咪軌囉
03-04 04-05 每次都洗160m
通漲都廢事計
今年算洗得少

果時160m
我諗同依家500m差唔多

其實金錢足球有咩問題呢 洗得少又屌 洗得多又屌 煩唔煩

幾隊真金元足球

見你洗多少少就話你金元足球
咩買哂成個英超

冇話有問題 係比個數字出嚟睇下

一日未追上軌獌鏝
都唔好話我地金錢足球啦
睇下呢幾年淨支出先啦
佢地知唔知醜阿

根本贏到理撚得洗幾多錢 正常有錢既邊有人嫌洗得錢多

大家仲會唔會著早幾年果啲波衫出街？
warrior真係著唔落

Kepa j片冇alisson咁好j

SKY SOURCES: Real Madrid midfielder Mateo Kovacic to have medical at Chelsea today ahead of loan move.

做車迷真幸福 年年洗大錢

loan 姐

油王幾時死😓

好像無買斷

利幾時肯再買多件攻中

利好像上一次 last day fighter

係蘇7 卡路爾

ferik真係去左車既話我屌死fsg老母

車嗰左閘同正前未搞掂都唔洗望英超
Alonso攻強守弱 踢433會好似屌摩咁
正前唔洗解釋

SKY SOURCES: Real Madrid midfielder Mateo Kovacic to have medical at Chelsea today ahead of loan move. #SSN

又一個remi

跛腳仔

Mateo Kovacic究竟有幾勁？

any option to buy?

yes

Olivier Giroud has revealed that he and Eden Hazard have spoken to Nabil Fekir about the possibility of joining Chelsea.

fsg話唔掂既球員就一定唔撚掂，車狗睇路啦

next year will be ours
YNWA

dllmfsg

差個少少都唔肯買埋佢

暫時係 但我覺得係負碌
期待費基亞打起左串9利

fekir做乜鳩？

去車

多謝晒利子割愛

斷腳嘅，不要了

轟又80m龍 又高華石 又廢基亞 真係估你唔到

前面morata
中場幾勁都死啦

見到而家反而熱po啲人要羨慕轟肯掟錢買龍

用基奧特支持夏神，已經夠屈

等睇跛腳仔教訓我利

買得哂就洗左200M
垃圾利呢D叫自己做金錢足球真係笑死人

唔會真係買左啊...

剷草

咁講真如果要我睇垃圾獌果種悶到訓著既打法先拎到冠，我寧願睇高普升龍拳算

Chelsea are set to sign Mateo Kovacic on loan from Real Madrid.

Chelsea are poised to hold talks with Lyon tonight over a deal for playmaker Nabil Fekir.

一開始又話油王唔玩
又話拆
屌最後咁撚疊水

係咪油王張visa搞掂左

兩個之前都傳走，依加變左做說客？

天父，我願意用on9子性命換油王撤資😢

利撚
又嫌 fekir，又驚人轉去車發威

其實無球迷嫌 係fsg嫌

有股東嫌

可能留低係有條件

精壇果班個個都嫌

SKY SOURCES: Aston Villa will not sell Jack Grealish in this transfer window. #SSN

熱狗

一字排開！

未來隊真係玩未來

Real Madrid midfielder Mateo Kovacic will undergo a medical on Wednesday ahead of a loan move to Chelsea.

The agreement WILL include an option for Chelsea to make the move permanent next summer.

This will free up Tiemoue Bakayoko to join AC Milan on loan (ES)

究竟佢有有幾勁？

買多個攻中/cb
今年唔反fsg

柏豪勁咩
btw 熱狗係唔係仲未買人

軌點解簽中場都唔簽前鋒

john

因為賣唔到前鋒

跟
大多你件印字波衫

真係咁勁皇馬就唔會係借走佢

轟勁到

英冠仔都買唔到

沙基利>>>>>>費基亞
驚閪咩

人地有摩迪卻佬卡斯米路，全部頂級
kovacic又唔肯後備

驚hi 咩

又話有1.5億轉會費

CLS MTR

照買囉 用死住烏咩

摩迪話想走
賤種仲有isco同asensio

希望曼狗簽唔到麥龜亞

條友應該幾岩摩狗果套

睇啲球王片真係好勁下

控球、保護個波既能力好強，仲要搶完個波自己一個殺出重圍反守為攻都得

跛腳仔去英超腳腳比人閘啦 帶個波論論盡盡咁 腳都起唔到啦 留名睇水貨

聽聞佢掃盪好勁

沙高

沙高巴

假的

屌你老母沙狗

沙基利

屌你老母沙狗比狗屌

屌得好

唔係成日轉新聞果個？
咁都好扮 邊個咁無聊

新玩具

今年有ox既話

真沙高快d入黎屌沙狗啦

高左

原來9月頭就已經謝sir對渣蛇

過黎我lee頭住啦

GAY

熱狗搞乜 乜都唔做下季爭頭6

Liverpool value Sheyi Ojo at around £15million and have been open to permanent offers for the speedy winger. However, a loan remains the most likely scenario with West Brom, Aston Villa and Middlesbrough among his suitors. (Echo)

千五萬 黑店

Grujic unlikely to leave before Thursday’s deadline but Ings still on course to depart.
No rush on other deals as loans to Football League clubs and moves abroad can still happen up to end of August. #LFC

車仔又佐真奴又費基亞 明明早幾個禮拜傳佢地俾人拆骨

標150million都得架 反正冇人會買

等Lucas爆發

米鋪好似走左件查奧爾，岩哂啦

佢中後場唔撚掂喎

利冇英超啦

班底唔夠深度

冇攻中冇張仔真係冇計

有老母有沙狗有keita

全季無人傷 鐵人mode

仲發夢英超 搏下盃仔算啦 一陣廢中走埋

唔會贏聯賽嘅利+唔會贏杯賽嘅高普

LK1

聽晚香港時間12點完轉會？

英國護照=15m

即係ibe=0m

飛機係咪過左轟

直頭在情在理要回返水比人啦
踢到閪咁

勁過250

西布朗咁既人腳英冠踢到Pat屎咁

機會唔大，車仔唔似有動作。

降到英甲吧

呢頭嫌鳩人斷腳又貴唔買好過
嗰頭見轟買又屌鳩fsg
利撚真係抵咁多年都俾fsg撚

屌好想要FEKIR

買囉

fifa買左

好想j轉會

做咩扮沙高

FSG嫌咋

中後場人腳傷患唔嚴重叫夠既
但中場質素不足，得基達叫做有幾會一線表現，所以基達對利成績有絕對關鍵影響。

買完ab1 沙短之後明明成堆人撐唔買fekir
而家又賴fsg

BREAKING: Bournemouth defender Brad Smith joins Seattle Sounders on loan until June. #SSN

又水左5m

屌 睇咗年份做日期
垃圾now

jelly笑得好賤

打西含可能要世界第一中堅出手
一係就用卡叔/philip

馬貼傷左 高美斯又傷

沙拿好鍾意老虎

又撚世一

Philips唔太差

加利佬好似要著沙基利波衫

但仲有排浸
不過多D幻幻上到位 打下盃仔都唔錯ge

最後係法邊爐中堅

Kuyt: “With Feyenoord I've won the title after 18 years, I believe Liverpool will make it after 29 years and Lovren will be a very important part of it. He and my friend Van Dijk make a great defensive wall."

keita呢2場打後左少少即刻冇乜表現，同埋佢鐘意引球推進同交risky pass，打得後嘅話好危險
對雙曼佢打得前啲，喺禁區附近d個人突破同傳球就好有威脅

Former #LFC left-back Brad Smith has joined Sounders FC on loan.
美職

叫邊爐同軒執屎咪算

希望係咁，解放keita

尋晚中場麻麻地 對面密麻麻所以組織唔到 都幾多交失
係得老母好撚sharp

仲有三日就有利嘅正式比賽睇
無波睇嘅日子終於捱過左

哭song生活又返黎

沙拿右腳好似好左

已經哭喪緊轉會

同意 即係佢要打3中場最前個個 咁即係佢同沙短只能2選1

但又覺得沙短呢3場既表現值得一個正選位

雖然我都係會揀基達

對弱隊攻唔入咪換沙短 加埋基達同前面3個夠做

沙基利個角色做後備可能會好d 如果佢打正選
就要犧牲個防守性多d ge 中場

Deal done ✔

Chelsea have had a £52m bid plus Ruben Loftus-Cheek on loan for a seaon for Lyon's attacker Nabil Fekir accepted.

多謝

下季多多指教

唔好意思 搶咗你地艾利臣
又嚟呀

腳都震埋了 數少利記兩粒ok ?

Fekir 實加多幾錢肉緊踢撚死利了

Brad Smith借咗去美職

當日慘到要用佢正選

對車狗

牙免

牙達😘

利post特別多gay佬

好多個隱性on9子

who?

個tvb大隻仔踢波暈左

對上一次邊個足球員踢踢下暈低咗？仲有埋片

gay佬即係呢啲？

Ajax 果個後生仔 最有印象

係咪㩒住個心口之後跪低咗

入左icu,希望佢大步攬過

我相信fifa19 佢都一樣得兩星weak foot

死車狗幫人湊仔

買你嘅人仲要你幫手練埋兵 俾皇狗禁住嚟屌

咪up咗囉

車簽左高華錫了

Cls身材正到

沙比去咗鏝

以為fsg幫疤狗練兵 已經夠on9

點知有隊皇家車路士 pp
fsg 又贏

又話車俾人拆骨 依加個陣又幾勁

係呀，拆左隻龍同個領隊
點知留到世三仲要入返幾隻一線

留到世三其實車仲係好有實力
車前面打佢一個咁制

車仔同我地新龍 睇下邊個交學費多d

等睇人地神龍，我地水貨廢龍🐘

轉會窗其實完左未

Napoli are interested in Guillermo Ochoa and David Ospina, but a third name has come into their list and that’s Liverpool’s goalkeeper Simon Mignolet. [@DiMarzio]

買入今日係deadline
賣出未

賣去英格蘭球會都係今日sead啦

係咪今日八點鐘完?

點解狼隊咁有錢

英國時間9/8 2300

咁仲有成日

睇錯
係1700

大陸老闆
好似係

咁香港時間一點LOR

唔係0000咩

10/8 0100

一個轉會2個紀錄

一個國家兩個制度

你岩

咁搞法軌都唔野少

睇kepa 精片落地好快
不過真係好貴
希望Alison 可以減少到壓力

last day

人地個老闆仲要搭上左文迪斯....係

狼隊買概人好多都係文迪斯第三方擁有權嘅人黎

個大陸老闆枱底下比多少少着數比文迪斯佢就可以迫元球會低價出售

莫天奴5m真係

留到班算係咁

有好有壞啦
而家成隊波比文迪斯揸住春袋，一玩野就成隊收皮

做經理人做到隻手遮天

雙面刃

我地有冇人 係文迪士 做經理人
條濕鳩都好煩下

成鳩日叫自己d人轉會

法賓奴 1個

fabinho lor

仆街一定唔夠riaola仆街
mendes還好

今年對啲大巴 感覺上都係冇乜板斧

簽左咁多人 表面上係勁左
但都係冇舊年鏝果種猜住嚟食硬你嘅感覺

我利買龍 公海就話炒貴哂個市場
而家車仔就無人開post講

人地車落哂奶力買fekir，利壓價彈貨
到時比人打起真係屌撚死fsg

駛乜爭吖
大家都一樣

10 reasons why ......

差好遠

打唔起會唔會幫fsg奶鞋底先

好撚喜歡她

其實唔明點解笑車仔幫人練兵
kovacic又唔係幼幼，有正選實力，借一季幫到球隊入返歐聯同埋衝下盃都有著數啦

留名等睇跛腳仔喺anfield鏟草慶祝

剷完草會唔會又傷knee

大師兄咩

簽人未？

根本good deal
考慮到軌本身個位係用法比飲水巴克利

人地傷knee係2,3年前，呢2季都冇傷，仲要跑動多

我望都望有得奶

狼隊去葡超啦

斷完腳之後兩季都會傷一個月
兩年total miss十場波

老老豆豆 利都唔少斷十字 諗諗下唔想高價買都正常

人地老闆係復星
上海幫收皮狼隊先會收皮

其實唔難

Chelsea and Real Madrid have tonight agreed terms for the permanent transfer of Thibaut Courtois subject to the agreement of personal terms and passing a medical.

Subject to the completion of the deal Mateo Kovacic will join the Blues on a season-long loan.

2季miss10場好少啦，大部份球員都有

諗起沙軒

講真復星呢個集團真係望唔透
集團股長期都比人壓住股價
只醫藥發展又好好

睇嚟垃圾利要踢歐霸了

點夠車鬥

皇馬轉會真係on9
有navas仲哂咁多心機買25古圖，要借埋kovacic走
最弱嘅翼位同前鋒反而唔買

呢幾日JP咁靜 唔會有deadline day轉會啦

咁大師兄就算唔係雙失miss game仲多
但fekir之後係咪淨係傷一個月就唔知啦

一黎沙軒比br擺錯位，二黎身體對抗同護波差體kovacic好多

咁2196有好多有fda牌嘅藥 個底盤都好
同埋果d藥得佢先可以係大陸賣

集團就。。。咁大咁多business有d discount都正常嘅
仲要民企+房地產 同 上海幫 lee d 都係 discount factor 黎

kovacic kante jorginho fabregas
點排

去左多仔都勁唔返

仲有fekir

多蒙特個個都玻璃底

Fekir now valued at £63m by Lyon. Not heard anything as yet though, for those asking. Genesio suggested that he's available at the right price after the #CFC game: 'Who knows? There may be opportunities that come up before the end of the window' (Nizaar Kinsella)

Lyon 係咁硬 抵死

有冇利子住土瓜環

me

近唔近個站？

Hi

法比算啦，回哂塘踢到成個爛牙佬咁
但人地買埋fekir

利又唱通街又壓價又分期，比我都企硬

exactly係果棟

Model都幾撚毒 ig撚狗

做乜成日mon住我

我睇張圖係越近越出事，好多棟wo

希望皇馬季中 買埋夏薩特

其中一棟

追擊

Chelsea are working tirelessly on Fekir deal, now it's a race against time to meet the demands of Lyon, who have raised the price in the last minutes. [Alfredo Pedulla]
lyon真係仆街

撚狗

我利 係時候幫手抬下價

fsg 一早估到啦 仲反

上次里昂已經放感人，人地體檢埋影埋相，仲點加？

今晚返香港

hazard hea踢ok ?

有個古字既都係25狗

第一貴龍門kepa 200k/w
第二貴龍門Alisson 77k/w

車panic buy
Fsg又贏

點解會買左件弱智加

咁豪，龍門都開200k，有錢真係唔同d

高過古圖 痴左線

古圖係皇幾多人工？

Alisson 簽左幾多年約？？
車仔同個新龍簽七年
20萬週薪

uefa can play?

係車140k 皇未知

7年
如果一黎就派膠會點
alisson壓力即時細左

發覺姓古既都係25格

潛利新仔80M
艾利臣好平啦

到時又比D隊友叫佢 "Karius! Karius!"

7年廿萬仲痴線過全能到仆街

艾利臣咁低人工?

原來Alisson 77k週薪

1001

1001 epl第一場

金錢足球始祖

哭喪準備